毒撚朋友生日 想大家講句生日快樂

朋友平時無咩朋友，連生日都無人記得同佢講生日快樂，希望大家可以送下暖同佢講聲生日快樂。
雖然生日快樂只係一句話，希望大家都可以幫手打一句。
利申:我朋友唔係我

生日快樂

生日快樂呀

連登有愛
多謝你地啊

祝樓主生日快樂

Happy birthday

叫佢返歸打飛機啦

生日快樂呀屌你

無飛機，毒絲黎

再一次多謝咁多位巴絲

咁樓主識做啦